let quiz1 = [
    { 
        question: '1',
        title: 'Quem é o autor de Memórias Póstumas de Brás Cubas?', 
        alternative1: 'Graciliano Ramos',  
        alternative2: 'Machado de Assis',  
        alternative3: 'José de Alencar',  
        alternative4: 'João Ubaldo Ribeiro',
        correct: '2'
    },
    { 
        question: '2',
        title: "Escrita no final do século XIX, é dividida em três partes: A Terra, O Homem e A Luta. Estamos falando da obra:", 
        alternative1: '"Suor" de Jorge Amado',  
        alternative2: '"Fogo Morto" de José Lins do Rego',  
        alternative3: '"Os Sertões" de Euclides da Cunha',  
        alternative4: '"O Tempo e o Vento" de Érico Veríssimo',
        correct: '3'
    },
    { 
        question: '3',
        title: 'A obra "Escrava Isaura", que foi várias vezes adaptada para televisão, é de qual autor?', 
        alternative1: 'Bernardo Guimarães',  
        alternative2: 'José de Alencar',  
        alternative3: 'José Cândido de Carvalho',  
        alternative4: 'Mário de Andrade',
        correct: '1'
    },  
    { 
        question: '4',
        title: 'Раrtісіроu dа Ѕеmаnа dе Аrtе Моdеrnа dе 1922. Ао dеѕсоbrіr-ѕе tubеrсulоѕо, dеіхоu оѕ еѕtudоѕ. Тrаtа-ѕе dо роеtа:', 
        alternative1: 'Álvares de Azevedo',  
        alternative2: 'Patativa do Assaré',  
        alternative3: 'Carlos Drummond de Andrade',  
        alternative4: 'Manuel Bandeira',
        correct: '4'
    },  
    { 
        question: '5',
        title: 'A obra "Capitães da Areia", que retrata a vida dos meninos de rua de Salvador na década de 30, foi escrita por:', 
        alternative1: 'João Guimarães Rosa',  
        alternative2: 'Jorge Amado',  
        alternative3: 'Manuel Antônio de Almeida',  
        alternative4: 'Clarice Lispector',
        correct: '2'
    },  
    { 
        question: '6',
        title: '"Riobaldo" é o personagem principal de qual obra?', 
        alternative1: '"Severino Retirante" - Raquel de Queiroz',  
        alternative2: '"Cacau" - Jorge Amado',  
        alternative3: '"Grande Sertão: Veredas" - João Guimarães Rosa',  
        alternative4: '"Incidente em Antares" - Érico Veríssimo',
        correct: '3'
    },  
    { 
        question: '7',
        title: 'O Romance "Olhai os Lírios do Campo" foi escrito por qual autor?', 
        alternative1: 'Luis Fernando Veríssimo',  
        alternative2: 'José de Alencar',  
        alternative3: 'Érico Veríssimo',  
        alternative4: 'Eça de Queiroz',
        correct: '3'
    },  
    { 
        question: '8',
        title: 'Quais poetas são, respectivamente, chamados de o "Boca do Inferno" e "O Poetinha"?', 
        alternative1: '"Gregório de Matos" e "Vinícius de Morais"',  
        alternative2: '"Cruz e Sousa" e "Olavo Bilac"',  
        alternative3: '"Gonçalves Dias" e "Oswald de Andrade"',  
        alternative4: '"Alphonsus Guimaraens" e "Tomás Antônio Gonzaga"',
        correct: '1'
    },  
    { 
        question: '9',
        title: 'Qual é o único escritor abaixo que NÃO está vivo?', 
        alternative1: 'Fernando Sabino',  
        alternative2: 'Luis Fernando Veríssimo',  
        alternative3: 'Inácio Loyola Brandão',  
        alternative4: 'João Ubaldo Ribeiro',
        correct: '1'    
    },  
    { 
        question: '10',
        title: 'Quem fez esse quiz? :)', 
        alternative1: 'S2',  
        alternative2: 'Nicollas Isaac',   
        alternative3: '^',  
        alternative4: '|',
        correct: '2'
    },  
]